解決義士冇飯開問題

聽聞不少年輕義士已耗盡積蓄購置裝備，就快連飯都冇得開，知道有啲良心食店話歡迎義士上門免費開飯，亦有市民表示想贊助飯券之類，有冇辦法可組合飯堂名單，等義士可搵食，而市民又可向飯堂贊助?

同埋知唔知義士交通費有冇問題，是否可考慮贊助佢哋港鐵全月通?

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app